［仲有冇人識？］尊龍當年真係好靚仔

尊龍真係好有貴公子feel 邊諗得到佢係孤兒 身世咁坎坷

真心想問 香港有邊個男星嘅樣貌氣質去到咁嘅級數

以為你講JUNO

龜仙人

張國榮挑機

最有氣質嘅兩個香港男人

佢做蝴蝶夫人，個選角真係好好

又諗起古龍果句

差十皮

袁偉豪咁

早排睇末代皇帝識左佢

呢兩個係連登仔眼中都唔入流啵, 得米七冇米八

反而現實個啲貴公子都係柒頭

靚仔就週街都有嘅，但靚仔兼有氣質真係好少

What ?

可惜反應麻麻

美男，有啲男生女相真正美嘅人應該亦男亦女，佢似有啲外國血統

Kpop?

尊龍身世都好慘

Kpop 99%嘅男生女相都係靠開刀整容同濃妝

佢同TVB一個綠葉幾似樣

成日做賤男既

末代皇帝
奶媽都唔錯

講真尊龍屈過佢

hehe嗰個?

咁都要講埋氣質嘅

邊個？

揾真情演員
先記得佢叫郭耀明

唔係講緊佢

驗眼？

靚仔到仆街唔好搵啲暗星嚟同尊龍比得唔得

認同

利申我愛哥哥

想負皮你100次

依家咩樣

你唔會係講緊閪毛頭曾航生呀嘛

尊龍拍過咩戲？真心唔識，但聽過。

佢做猿人認佢唔到

我都諗到佢都以肯定係

曾生講真幾靚仔

2012年

2016 年

搞乜野過咗四年就變到好似平時公園個啲捉棋廢佬

後生係幾靚仔嘅，但諗到佢同尊龍比我笑到收唔到聲

後生的狄龍 姜大衛都幾靚仔

姜大衛好似周杰倫

其實好明顯佢係混血
一混血就屌打好多純種人

係

[年經] 尊龍

一直覺得尊龍好似roman holiday個男主角

識貨

反而婉容嗰啲我唔識欣賞定係故意為之，寫實啲

呢張有d似郭富城

Gregory Peck 陽剛氣更重

成係現代 應該會俾人插佢矮

有啲似金城武x郭富城

咁都六十幾歲啦 平時又咁孤獨

有啲似達哥阿哥

「你知道的。」

亞洲Bruce Wayne

陰陽人

連登仔最鍾意拎呀豬呀狗比
為左掩飾自己見識少

萬人之上 套戲好睇

你地全部都係垃圾

佢套蝴蝶君 扮埋女人好好J

唔係佢 自膠

佢地個樣係唔差嘅

黎明
金城武
狄龍

琴日先睇完蝴蝶君

係一混血就屌打好多黃種人

有鬼佬血統通常老得快啲

末代皇帝
蝴蝶夫人

咁有冇有氣質但唔靚仔

出黎啦, 白色古天樂, 挑機

好靚仔。。。真係有貴氣
父母拋棄佢應該好後悔

有冇姜濤fans 入嚟comment吓

我男神

佢成七十歲啦你估仲係三丶四十？

郭富城太標緻 冇乜藝術氣質

最尾個張有d似金城武

真婉容靚過演員

師兄你on9?

係都金城武似佢啦

咁老都仲係眉清目秀

型到出水

有我5成咁囉

就嚟一百

佢自己都唔知係米混血
孤兒黎 好慘

成個向華強咁

我有個朋友勁鍾意睇呢套戲

無計 佢一直推外國D戲想返大陸拍劇
最後咪咁

姜糖幾時入黎比下尊龍同張國榮

80年代喺荷里活成日比鬼佬恰 有可能因為咁變咗大中華膠

老左d混血味小左

想知佢自己驗下DNA 就知啦

Hi 張寶兒先生

我都係諗到呢個組合

如果而家出道 就會大批連登仔話佢脂粉味濃、唔夠大隻、唔夠陳冠希嚟

有冇睇過《戰場上的快樂聖𧩙》？

其實好正常
你日日俾你歧視
有自己同種人威番轉頭
對你嚟講唔係壞事
望就望上氣大收（唔會睇，開心版都費事睇）

尊龍好似終生不娶
孤獨終老

月經post

布魯圖？

老咗都好儒雅

有啲似郭富城

我諗佢做程蝶衣唔會輸俾哥哥
（睇睇下有d似羅家良）

佢本身藝術家性格，好難係娛樂圈生存

有名你叫
John LONE

郭富城就算9數啦

城城都俾人插
一樣紅
有魅力就其他野唔使怕人講

唔明點解你要將兩個唔同類型同氣質嘅放埋一齊比，尊龍可以講完美，貴族氣質極少人有，鍾意姜濤嘅都唔會將佢兩個放埋一齊講，根本唔同level，你想反姜或引戰就收皮啦

係
唔係得一種美
好似將美斯同保方比較一樣咁on9

似向華強同駱應棍...

故宮打網球

心目中冇人超越到佢
唔淨止「靚仔」咁簡單
係貴氣

講靚仔就足圖.....

真係型棍到痴撚線

真係勁靚仔

有啲似後生羅嘉良(下半)，上半就短髮伊健

著格仔衫都可以咁有氣質

明明就係U記頹格仔衫

可惜，英年早逝

唔講唔會知係男人，以為係鬼妹

未死㗎啵

佢塊面好似好唔對稱
三尖八角咁

唔好貼啦，影響晒成個po

死開啦 爭萬九幾公里

嗰個唔係似出木杉？

好靚喎

張國榮唔得啦

姜濤只係一般靚仔，冇得比

郭富城+張敬軒

算啦姜濤就

點解可以咁靚

OVER 10 YEARS AGO

鍾意哥哥都忍唔住讚尊龍

屌那星
下巴線條靚到
對眼靚到
個鼻靚到

不過佢唔係張張相都咁靚

月經都黎

有人話佢唔係華人，有混血
大家同唔同意

混血1/4?

啲幅相點解我會捻起一般貨色

何鴻燊大仔何猷光其實幾靚仔
可惜英年早逝

呢個角度仲有少少似金城武

袁偉豪 金城武 鄭伊健嘅融合

套末代皇帝幾時4K，呢啲經典一定要買嚟珍藏

一出世就俾人遺棄喺街連父母姓名種族都唔知道

比較下哥哥五官比下去

出木杉正呀 仲係hehe

個喉核好撚性感

邊撚度似啊。。。
我反而覺得有d似馬英九，靚仔版

龍年最撚全盛

喂

啱
一個靚仔一個樣衰 邊可以放埋一齊
可以既比黎笑羌淘囉

其實少似

證明人著衫

個感覺好似david bowie

我鳩幻想佢可能真係貴族啲女同左個非佢族裔既可以黃種人珠胎暗結
跟住個貴族唔撚俾佢地一齊又剩 個女被逼生完唔要佢
然後典型天生富貴出生 點流落到窮困環境最後都會光芒四射

點解以前hollywood識搵靚仔，而家淨係識搵啲樣衰asian拍戲

成日諗如果係佢拍霸王別姬會點

龍年
末代皇帝
Madam butterfly
The war (jet li Jason ）
Rush hour 2 (Jackie chan)

建議你睇埋佢上鏡拍戲先出黎膠

係喎，大家d頭髮都黑色

唔可以話係搵
因為佢地呢啲本身係去左拍美國電影電視劇
尊龍都算係 佢係去左美國生活同讀戲劇電影個啲黎入左行
唔同於人地去外國搵華人返黎拍戲

蝴蝶君入面嘅佢真係好嫵媚
尊龍係戲入面嘅打扮其實幾中性
喉核嗰啲佢都冇用衣領去隱藏
妝容都冇話特別濃去掩飾
但佢嘅語氣同姿態會令你忽視呢一切
你會同男主角一樣都信佢係女人

第一次睇以為真係女人

點解佢十零歲先去美國讀書發展
啲香港口音可以無哂

但呢段啲廣東話又好好聽

似馬德鐘

呢張似曾航生

真婉容出名靚
嫁俾皇室真係浪費
佢好崇尚自由
皇宮困住左佢

真 現今黎講會俾女仔笑殘障睇唔上眼
而家係霍哥嗰種先多女鍾意

尊龍已經係接近阿倫狄龍level

狄龍大哥後生係ok,但太正氣樣

我講緊法國嘅阿倫狄龍 ALAIN DELON

靚咩
我覺得有啲似韓國個sulli

阿倫狄龍.........
唔係狄龍.........
兩個人黎呀哥仔

who

以為佢講緊校長+狄龍添

有一幕食煙型撚到呢

驗眼啦

算唔錯啦
你睇返清朝啲妃嬪

毒撚FF

係人都知上代大把灣仔吧女同洋人水手嘅歷史，華人社會一個性工作者點帶住個混血兒？咪唔要囉

你直情拎鬼佬嚟比點比呀

咪話鳩幻想........
你唔識字定閱讀理解攞英文字母
咁撚認真 做你朋友真開心

認同

個鼻

企喺鬼佬隔離都不失氣場，真係無邊個得

姜濤早廿年出道最多只係做到路人甲角色

坂本龍一

你依張相佢已經食咗好多鴉片

少女時代都算OK

咪張智霖嗰啲level

睇完都唔會留低深刻印象

Btw有冇人覺得列根後生都好撚無敵

D人搵呢條7頭皮黎同陳冠希比

有d似金城武

嘩個笑容J出血

醜撚到呢

咁張智霖好好多雖然係藍絲狗

TRUE

好撚正

咁佢本身就鬼鬼哋

但我諗仲係冇乜90/00後識佢

我95

MJ？

第三張GIF嗰一笑

90尾尾

戇鳩

成個Jude law咁

即係邊套

型棍+貴族氣質

靚仔到dum一聲

驗眼

真主萬歲

我都覺

有少少似金城武

好撚靚仔呀屌

羌淘好撚樣衰 塊臉三尖八角

羌淘

曾航生...

me too

佢真係好靚仔

00在此

依個頭都carry 到

Push

我地想知姐 可能佢唔想知

經典

早幾個月前睇完末代皇帝之後就瘋狂咁鍾意佢
日日睇返佢啲片
以前出咩靚仔post都總有幾個巴打提起尊龍
google啲相純粹覺得係一個靚仔model
但電影入面嘅佢真係不得了
冇乜邊個男演員(at least亞洲人入面，哥哥除外)夠佢有氣質
係好鍾意演戲嘅藝術家嗰種氣質
而且係100%上鏡

蝴蝶姬真係好屈機，如果第一次見到佢，連聽埋把聲都會覺得佢有可能係女人，冇刻意遮男人嘅身材，不過行路都行得好靚
(哥哥係霸王別姬入面都有演過貴妃醉酒，但尊龍係戲班嘅功夫真係呃唔到人）

末代皇帝入面係共產黨集中營俾人審個樣，3X歲嘅張偉豪係有少許似扮5X歲嘅佢

可惜太想返匪國拍戲，同太信任啲匪國人嘅品行
搞到拍埋啲冇人睇嘅垃圾，唔止俾人唱佢大牌
霸王別姬單嘢都唱咗佢十幾年
拍楊貴妃嗰陣仲要屈佢想食范冰冰
(雖然自娛自樂係唔差)

利申：夜晚睇到呢個post興奮到瞓唔著

佢返鬼國拍過咩？

睇第一條片，佢英文好正，粵語反而有口音
第二條片，佢可能唔多識字，要靠人話佢知讀咩
好怪，wiki話佢細個香港長大，18歲先去美國

電視劇就有
康熙微服私訪記5(妲己做女主角)
乾隆與香妃
范冰冰嗰套楊貴妃拍咗一半就換做黎明

電影就 自娛自樂，李玟係女主角，2個係外國發展，扮鄉下仔同村姑真係幾得意

貴族氣質 溥儀

美男子

呢個角度真係無敵

所以我話點解佢可以無哂香港口音
講緊連講廣東話都無埋香港口音

真係好型下

好似幾後生

算OK

個造型到而家都唔過時

已經係神的境界

但未係呢個級數

整容嘅人幾可會有氣質

點解以前啲明星可以又靚又有氣質又識做戲

望住佢真係體會到咩叫怦然心動

混左血真係好難鬥喎

其實有冇混血真係冇人知

真似

食張人妻果個？

似金城武？

小學睇末代皇帝已經對佢印象好深刻，大個咗再嗒，腦入面只有兩個字：絕色
只有哥哥可以同佢一分高下

真心靚仔

有d角度似周國腎

我諗佢長大嗰陣嘅香港口音同而家嘅香港口音應該唔一樣

之前唔記得係邊睇過話程蝶衣一開始真係想搵佢做，而佢都好有興趣做
不過最後因為佢真係太貴先搵左哥哥

但佢講到直頭係甩甩cut cut
不過咁先正

02
身邊有幾個frd都鍾意張國榮 但尊龍應該真係冇同齡人識

做過蝴蝶君我覺得已經夠
同埋好似又有話其實由頭到尾都係想搵哥哥
不過中間尊龍係有意想做 但太高要求（我覺得以尊龍既工作態度同講究 佢既要求高極應該都係合理既 但可能佢慣於荷里活工作模式 香港/ 中國應付唔到）
我寧願佢拍多啲西片 可能今時今日佢會係好有地位 畢彼特 李安納度個啲都會尊重佢個種

可惜後勁不繼

典型美國唐人街口音 撈少少鄉下音既廣東話

Gregory peck 似咩 唔同味道黎喎

佢太藝術家性格
不過睇過一篇文
話佢係一個內心好敏感好脆弱
好難會俾人進入佢內心世界既人
可能基於佢出身同埋個上海婆試過係佢唔知幾歲大個陣又將佢棄養 但又搵返佢返屋企
但就算係咁 有名利後既尊龍仍然對個上海婆好好
有段講到尊龍係酒店房同人傾公事如果想食煙會問人介唔介意佢食 之後再行埋一齊食
作為一個孤兒 出身窮 可以話無咩學識 近乎唔識字既香港人走到美國生活之餘仲可以咁算紳士都算係咁

以為00後多數係姜粉

最接近又未死咪梁朝偉，計埋識講廣東話最多比埋金城武你

佢係香港果期，應該廣東話仲未佔絕對主導地位，仲有好多五湖四海北方落黎既人

佢龍年入面好似係講台山口音

一聽佢用廣東話做戲
即刻變得屎戲

不過都唔係近兩三年

呢個頭都左唔到佢靚仔

話要帶埋隻狗去
要請多啲人專登服侍佢隻狗

殺破狼入面既張晉同呢張相入面個FEEL都好似

講真佢真係好少產，全盛期好多人搵佢番香港拍戲佢都冇拍，佢鍾意拍啲藝術成份高嘅戲

佢咪話毒撚FF,你先係唔識字果個

明明鬼佬嚟

蝴蝶君呢套戲邊度有得睇？

好撚靚仔

So 7